裝修詐騙報警既話，whatsapp 錄音有冇用? thx

比撚左9成錢 得5成都冇既貨 搵佢就玩失蹤唔應
之前去左搵海關 但冇回應
報警係咪求期一間差館都ok?
thanks

真係慘
聽講好似無乜公司肯執手尾
唔知係咪

熟人？

no 網上搵

你夠膽比9成錢

Facebook 搵？

影出呢睇下裝成點再開名先啦

比9成...今次真係比佢扯住你行

你有冇同佢簽約？
有： 有冇定到期限要喺期限前完成；
冇： 你報警都未必有用 佢只係未完成唔係唔幫你搞.

之前我老友比仆街裝修佬拖左成年(佢都係上網搵)

有寫埋完工時間 拖撚左半年